有冇csl電話無限數據plan？

早排有條友打黎話轉台做到$238
之後冇再打黎
有冇咁上下價錢既plan介紹下？

有既留個tg
Thanks